人一大就冇上進心

因為你心底裏知道
幾上進都冇用
人到中年
就算俾你讀返書
你本身打開垃圾工
都駁唔到上去
人大左就唔再相信d咩
機會錯過左就錯過左
到頭來攞呢樣野黎自娛
自我感覺良好
人生就一秒一秒流走
就好似d人細個冇錢學琴
大個左黎學已經唔係個回事
聽人彈好過
人生匆匆
真係冇太多時間上進
好多時都係將就
過得去就算
做個普通人
唔好落後太多就算
讀書真係心機野黎
人到中年
健康都顧唔掂
又煩生活
人大左先至知
原來就咁生存
冇穿冇爛
就已經咁難
相比幸福
人生更多係遺憾無奈

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

路係自己開 機會係自己搵
唔好等運到 因為運永遠都唔會到

一個人可以下一秒眼前一黑腦出血就暈左
可以係死左，再無下一秒
當你記得生命原來無常，你就會記得努力既動機